如果你係janice man你會唔會心理唔平衡?

明明之前自己同angelababy都算係當時最hit既model
仲要大家都睇高自己一線 (果時好多整容新聞串angelababy)

之後有段時間angelababy去左日本做model, 被人形容為敗走香港
JM自己諗住可以坐穩香港一姐個位, 做第二個熊黛琳咁泊個好碼頭

結果過左咁多年, angelababy己經變左做中國大陸公認既最靚既一姐, 同中國一線明星結婚
一早就半收山可以真性情錄節目唔洗再做model
但JANICE MAN model紅唔起被迫轉型演員, 仲要接埋啲強姦片做gimmick, 演技大家都知完全唔掂(周秀娜仲好過佢)
頒獎禮仲要靠唔著底褲去博新聞版面, 但都係得果一日話題, 轉個頭就無人記得

如果比著你係janice man, 見到之前既手下敗將撈得咁掂, 而自己仲係搵唔到出來又釣唔到金龜, 你會唔會人格分裂心理唔平衡?

WFC

最記得果陣jm代言天龍八部,我成日j佢...果陣真係唔知ab係乜水...

人地做到英國首相喎...

英國首相文詠珊

咪咁啦, 連個中文名都比人搶埋
無人記得佢架啦

mk都有今時今日, 仲想點?

又要講
angelababy可以做大陸一姐係因為佢本身就係大陸人

果時啲港仔仲比twins荼毒緊, 唔識欣賞波蘿腳
以為jm呢啲超平既就好正

咁多大陸人得angelababy做到一姐, 唔好睇到咁簡單?

Baby個樣係整
但後生時係靚過佢
超細瓜子面+大眼+深輪廓（混血+整），嗰時得佢係咁
同埋好有時代感

佢無論演乜都比人一種「我係靚女」嘅感覺，完全拋唔開靚女包袱，個人又造作。

咁佢宣傳手段都勁
香港同中國都係借男友煲緋聞
紅得勁快
但又扮哂冇心咁

同感

jm有mk味 ab有大陸味
jm紅唔過ab係香港唔爭氣，唔係jm錯

睇mama Angelababy講d普通話唔睇樣以係央視d主播講緊野咁

ab未上大陸果時明明係比人話賓味, 邊有大陸味

仲扮到一副自己係處女, 唔食人間煙火咁既感覺

佢演技唔算差啦

咪又係MK Zone出身嘅垃圾MK
收皮啦佢

仲記得

好撚正喎

ab而家係大陸係一線最紅果批
死魚眼演技都收成億人仔片酬
話冇唔抵得就假既

如果俾樣子巴打見到你個comment你就仆街

當年套內衣天使掟bra落架車到J左我十萬八千次

最錯係泊左去黎明公司

你

呢個先係重點，黎生公司無個紅到

咁際遇既野好難講 ab由敗走到而家咁紅真係全部運氣咩

Ab仲衰

從來唔覺得ab靚

每次有佢嘅出現，啲人就會話JM好靚，然後就無然後

好似真係 我睇漏左

咁多億對手都做到一姐
你一句大陸女就做到一姐
會唔會講得太簡單

Jm如果咁都心理唔平衡可以退岀娛樂圈
佢星路對比整容係好撚順
整容敗走香港去日本又敗走返大陸
更加難挨啦屌

佢演技真係算係咁

仲唔平衡？
已經好過好多人

利申：以前條女好似佢

講咁撚耐耐都可以未有圖

佢有唔著底褲咩
有冇link
真心唔知

咁你將佢同jm比較嘛？話時時我好似未聽過ab講野，佢講野係咪有鄉音？

講得好，佢真係好造作，扮abc扮讀過ischool，英文又屎到死

屌 諗諗下突然覺得JM有d似椎名空

大陸baby 唔係未交稅要同一線明星海綿離婚咩？

圖呀！

模art

肯做咪紅囖

平胸既代價

留係香港把撚

年地一早釣到個金龜啦

救樓主老母

依家都幾正呀

erm...act嘈ly mk啲味呢，即係smell, 係點都wash唔走...
趕嚟趕去都係唔似star
樣pretty,即係靚嘅，大有人在here

成浸mk味
以為講野又中又英就認唔到你？

人地個個都收收埋埋唔公開戀情，baby反而大方承認都可以越戰越勇，之後開埋cafe直頭係全港首個用自己靚樣做生招牌嘅後生女，真心服佢

就算係都要話佢係大陸人乜乜乜，baby冇大陸人嘅娘、粗劣、冇儀態、講嘢大聲、搶你資源、跳廣場舞、周街大小二便嘅情況吖，咁有咩好反先？

你同普通人比實好過好多人架
但JM之前係香港既top model黎

結果依家周秀娜AB全部都過哂佢頭

點同, AB本身就輸緊比JM, 佢係由輸家慢慢努力再扒頭
但JM本身係香港top model, 但依家連愛回家個大小姐都紅過佢

vivian law先似

啱，嗰個所謂好紅嘅陳偉霆，對比baby/曉明都只屬於中游位置

樣子巴打放棄屈baby好多年啦

其實除左偶像公司之外, 已經唔興收埋戀情
反而與夫妻檔曬恩愛+一齊搵食
蕭正楠張智霖王祖藍陳小春范冰冰AB呢堆全部都係

衛蘭已係唯一最成功

敗走去「日本」？呢一句真係可圈可點

Ab係大陸第一個比人推上神台既公認靚女, 所以佢個地位已經不可憾動
即使後期迪麗熱巴呢啲靚佢十條街既靚女, 大家都唔會拎黎將佢同AB比

Jw都要走先紅得起

衛蘭邊忽成功, 明明個個都話黎明浪費左佢
如果你話佢一開始有幾首hit歌既話, 其實黎生啲人不嬲都係一開始聲勢好大
janice, JW, JC

唔好咁on9啦

講女嘅po可以冇圖 連登已死

佢地當年個款去日本好難唔成功

係近幾年先係咁情況，但當十幾年前，baby仲係做model起步時期佢都公開承認，而且對像仲係個冇名氣嘅後生仔，呢個係愛嘅勇氣

但最後只紅到AB一個

衛蘭唔算得幾首hit歌啦，不過要講一線佢又真係未到嘅

jm都無去

ab有野心好多
兩姐妹睇落相似 本質上完全唔同
感覺日本妹珊珊係想吊金龜上岸做少奶奶
以前已經成日瘟仔唔夠搏殺
後期覺悟想綑綁謝霆鋒出名又唔夠高招
而佢好姐妹ab就唔同，想踩住男人上位
用黃曉明資源係內地打開知名度
兩個有今日唔同既地位都係自己既選擇

除咗結婚外, 之前邊有認過
永遠都冇正面回應
啲傳媒就成日煲
同sammi/安仔早廿年前既招數一樣

問蕭正楠先啦

陳偉霆爆過一兩輪
而家已經flop flop地
跌緊去二線中

查實嗰樣真係ab上鏡啲, 我覺得

部分認同
一對對揾銀只適合夫婦
男女傳緋聞一樣有影響

根本ab都係靠佢條仔打點同背後同華誼既關係，佢上位果段時間係大陸影視行業最黑暗最繁榮時期，所以點解當時佢果斷飛的士佬轉台

jm無乜後台，無計

以換晒五官黎計
ab面細頭細的確係上鏡過珊珊
同埋重點係佢好早已經整到個樣好日本feel
(發夢見到佢連額頭同眉骨都墊左)
個人認為佢係香港行日本妹果時個樣係巔峰
返左大陸之後氣質就老土左好多

依家興炒CP

除非你話搞婚外情果隻緋聞, 如果唔係炒CP都係經典既手法
大陸韓國就大把, 香港就洪永城黃翠如, 陳展鵬胡定欣, 馬明賓穎...

其實果時幾乎全港都批評緊佢整容又賓妹樣
你講果啲咩頭細五官靚似日本妹真係無聽過

當年J左唔知幾多次

而家係咪已經冇左你的樣子如何巴打啦 ？

整容賓妹樣而家大陸都日日有人講緊
佢整容後的確係日本妹混血兒路線
同埋係香港𡃁模top

成年人點睇冇意義
當年全香港既女個個跟佢戴大眼仔扮架妹
同埋啲名牌唔係傻, 邊個人代言啲野賣得, 咪揾邊個
我仲記得一開始啲啲牛高馬大既混血老模話唔怕o靚模爭, 唔信名牌揾佢哋
結果過幾年收哂皮

mk妹格
上唔到大枱

的

有冇巴打有睇迪士尼開心星期六
Baby個口好大
嗰時佢叫Angela
佢個女partner仲順眼過佢

敗走香港 你肯定？

tokyo girl fashion show 掙崩頭先有得上
最紅個批日本妹先有得行

佢宜家條仔都唔差
不過屋邨mk妹做到咁都算係咁啦

唔好講到jm同ab係同lv先得架⋯⋯
從來唔覺jm靚過ab，jm完全俾ab比下去
係靚既，但太大眾樣，見完轉頭就唔太記得，反而ab個樣sharp好多

戴大眼仔係扮台妹/日本妹啫, 果時仲興大眼仔+勁厚齊蔭
反而AB令到多左女仔整容就真

見完真人真係覺得jm係靚 但唔係明星格
反而ab整到有明星feel
真係輸後天加工

佢簽Avex
avex果排係港台都仲有動作, 好鐘意搵啲港台既人去拎日本既大資源

印象中果期仲有個江若琳

無記錯江好似後少少 好似係ab唔再係香港搵食佢先出道
淨係記得佢同jm拍左套愛鬥大
同埋我覺得江係樣同身材都好過jm

JM tone

睇你肯唔肯返大陸
陳偉霆依家仲紅過劉德華

無聽過人話佢賓妹樣，一直都話佢整容整得好靚 日本妹珊珊就聽過，但無乜聽過人話ab似日本妹，因為佢個樣係混血樣嚟

唔同角度啦 係果陣你可以話佢搵到新客仔 都可以話係佢係香港沒得發圍先走

就咁對比都爭好遠
Ab輪廓好突出 上鏡靚 眼眉比例好
Jm素顏/淡妝好普通港女樣 冇特別

日本樣唔係好白好可愛咩
唔覺ab日本樣啵
個人覺得jm正啲 不過其實唔洗比較 2個都唔一樣
Ab係靚靚青春少女樣 jm係由mk轉左做女人味

佢要搵人埋單容乜易 實有好多有錢佬溝佢

起碼唔使好似ab咁整容先

已經整咗

就咁比較我都係鍾意jm多啲，ab好俗好似大陸啲網絡紅人樣

但係識人係jm同學 佢話jm天然啵 不過就話jm讀書嘅時候有食煙同埋好爛口 唔讀書mk妹

angelababy成個人造人咁

想問依家AB身價大概係JM幾多倍??
有冇十幾廿倍?

佢無乜大整，以前都好靚女，但以前塊面有角，而家好削，打針嗰啲微整一定有，聽聞佢會考兩分但佢唔認

讀書嗰陣仲係處?

佢會考真係2分

jm靚囉唔該

Mkzone時期好多料爆，同以前條仔李冠鋒女上男下unun下

佢真係好靚，係靚到無論睇咩戲我剩係會望佢個樣，佢啲眼神同講對白語氣都係一副我好靚女嘅感覺，佢好似好努力但硬係覺得佢好花瓶

More

我明 因為我都係咁覺得 我睇佢作品係為左睇佢 睇得出佢好努力 但係個樣吸引過內容 因為佢真係好靚 btw baby演技仲廢但係睇得出都好努力

因為佢係大陸網紅始祖 個個都跟佢個樣整

唔係話之前有獨套戲要耍太極,
佢真係學咗幾個月??

咁.....每星期上一堂
Keep左幾個月
都叫學左幾個月既

原來係咁

我就唔會，但JM好明顯就會

我都有印象
講呢句果個好似係amanda s
而家都收曬皮唔知去左邊

大部分一係收山
一係轉營做主持或教煮野食

係啦
之前大陸班女整容就跟范冰冰
之後個個都跟ab
連而家紅果堆咩熱巴個樣都係ab呢類樣

北上做情婦好快 同Ab有得揮
逃稅冰咪都係咁上位

jm剛開始多人識就好似識咗個有錢肥仔
同個肥仔周圍去荒廢事業

散咗先焗住接唔到野做

Jennifer

靚係靚
但演技真係差(雖然AB都唔見得好)
我覺得佢都唔算冇機會，但能力上真係去唔到
或者係佢仲未遇到可以啟發到佢嘅人
連Stephy都拍咗套空手道證明自己

本來好地地 整到大家一西樣
招牌跌落黎都擲死幾個

佢只適合做model

樣靚得黎無咩辨識度，而且俾人覺得有距離感，好難紅得起

所以點樣心理唔平衡姐？
淨係得樣靚既mk妹，無身材，無演技，無學識，無修養，無後臺，去到宜家已經超額完成啦。
大把呢個條件既mk妹都係做下私影俾咸濕佬影渣。
唔通要嫁埋億萬富二代先叫成功？？你當班有錢佬傻嫁？

無樣子巴打 ab乜野都唔係啊

ab條命真係生得好好
佢個混血樣對當時大陸係好少見
所以又即刻爆紅
然後令大陸妹跟住佢個樣黎整 出現所謂網紅臉的熱潮

睇得出你對baby新聞唔太熟

信佢帶開刀整容

請問你係男定女

自己search下舊登 你的樣子如何既post先再講

所以證明佢靠嘅係努力同實力

正皮！

Agree，有圖證明佢童年都咁靚，只係cool牙嗰期係失色少少

通常由細都靚女個d，成長過程太順利，實力係差d
Angelababy本身唔係靚女，其實係會smart D

佢演技點都好過ab 掛

我以為得我一個覺得似🙈

呢兩張相比 我鍾意jm多好多
ab俾我個感覺好樣衰

直接啲講啦，佢當年紅到中台韓日都會知道香港有個最靚嘅model叫Angelababy

咁只證明你鐘意MK妹

就算jm係mk妹都唔代ab係靚
我係鍾意靚d果個

Jm正好多

Baby名、利、事業、愛情、家庭全部都handle得洽到好處，我欣賞佢唔理閒言閒語，一直靠努力同堅強去面對嘅精神

港女身嬌肉貴，後生時污糟野唔掂，粗鄙野唔講，錫身唔加班，露個bar就當破界性感，上節目玩大d都嫌，到老時先發現想去搏想去捱已經為而已晚，唔著底褲都冇人睇

佢只係冇時運紅唔起既twins，本質一樣

淨係LV代言人呢點已經萬千女人恨都恨唔黎啦

講出黎自己有冇笑

上面個個好撚樣衰 wo

up乜野, 比喻好差喎...
AB都無掂污糟野鍚身blablabla

同埋依家kpop都轉行青春少女路線, 乃木板著到成個修女咁, 露肉係得杜汶澤啲fans先睇既啫...

呢兩張相唔知佢地係咪完全素顏啦 當普通淡妝啦
都已經睇得出ab輪廓分明過jm好多 好明顯喎
呢d就係點解ab上鏡突出
jm係靚 但普通 影下平面就得 但感覺上唔到大台

就咁睇ab個眼神兇過jm好多，睇得出佢係醒目女而且有腦有野心。Jm到依家都仲係死蠢，自己英文成pat屎咁居然走去行abc路線

不嬲都覺得jm靚過ab
不過其實ab啲演技仲差啦

輪廓係好突出但唔化妝睇落好兇狠唔多順眼，五官線條好粗硬，雖然jm輪廓無咁深但睇順眼舒服，感覺仲討人歡喜。

甜品太甜唔代表好食，輪廓突出 ，北京猿人個輪廓都好突

佢無開刀唔好玩啦
個下巴隨時彈出彈入咁鍾意拎走就拎走
鼻都換過至少2次形狀
仲有眼瞼下置術搞到隻眼長期啤住人咁
佢而家係靚但佢原裝樣同靚真係無咩關係

唔係好記得 即係ab唔係香港玩果陣 已經紅到中台韓日都識佢而且都紅？

佢係紅到入本先岩
敗走香港

2個都靚
不過ab個樣sharp好多既, 同埋比較有星味
jm個樣靚得黎冇星味

ab工作上比較有野心
jm似係想搵有錢人嫁果d
同埋佢扮abc真係好柒, 仲柒過fiona

因為FIona真係讀國際學校
而JM既international school係指 方方樂趣英文幼稚園

jm黎緊返大陸拍天龍八部

AB努力上位咋 但係演技真係0進步
大陸已經群嘲佢唔好再接戲接劇害其他演員
次次比人話完戲屎轉頭係微博講句我會努力之後又繼續屎過去
但係啲fans又收貨

有無人仲有ICQ年代JM 仙踪林飲野張相

西面就西面啦 距離感

上美女廚房嗰期最正
依家

你講果啲ab做哂
黃曉明唔算富二代但絕對有億萬 仲要靚仔有地位
其實ab自己已經都有億萬

amanda s好似去咗整甜品

連登仔先應該心理唔平衡
踩邊個紅邊個
梁烈唯
的士陳
王祖藍
宇宙gem

有睇過 個含撚嘴
part住的士陳 仲有個四眼仔

you are janice! man!

其實我唔想要jm/ab d圖，我剩係想睇ab同黃曉明個b既相！！！

之前有雜誌好似影到

ab呢啲樣先上鏡架 夠立體度

簡單一句就係奶共咪上位囉

咁樣幾好 長江後浪推前浪
唔通連賣廣告都見住班唔多出名既中女好咩

人地韓國三年就轉一堆人
香港就搵親都中坑

佢個樣係靚
但靚得黎，好似好難令人容易認得出佢
即係太雜誌model樣
一望落去係靚，但睇完下次再見佢已經無印象

個格太mk都係限制佢嘅發展
唔明點解，佢點變造型，硬係有陣mk妹味道

我記得果張圖唔係ab黎

大陸訪問返, 話果個女仔本身係model, 但被人當左做AB+張圖瘋傳
間接令佢個樣形象插水, 無工開

絕對認同, 香港model太少
搞到呢個短髮豬扒都當正女神咁job接job, 完全睇唔透

連登仔覺得好嗰啲通常冇好收場

唔覺凶狠

開始覺得盲反

講以前個代 不嬲都係Janice man紅啲 無人識Angelababy 去到08 後先開始有啲名氣 02-07都係JM既天下

佢冇嬰兒咁奶共姐

JM 好似讀胡漢輝個間垃圾，細個選Yes 校花校草

奶就奶
不過係奶黃曉明條jer囉

你覺得個b應該要點嘅樣,大家先會心服口服？

當初紅到去日本又可以話：做漢奸咪上位囉

填字遊戲邊個唔識

嗰個佢老公黎，有咩問題？

Jm有d似阿佘

咁的確ab 係靚過jm 好多

你唔係覺得Janice man無後天加工下話

講還講唔好po相丫大佬

但fiona係香港大, 話自己唔識中文
同埋真係好造作
2個都好柒

仲記得佢當年拍張家輝套大追捕，彈鋼琴個樣。。真係好好j

輸後天加工意思應該係醫生手勢唔夠ab好

流量明星
佢會紅真係靠佢老公同華誼
華誼係大陸娛圈真係呼風喚雨架

到底黎明搞死咗幾件

講真 ab番大陸係點紅真係完全冇頭緒

演技差成咁都紅到, 大陸真係痴撚線

的士陳又係, 又係突然番大陸一陣又紅

講真 流量明星都可以有實力既
不過AB既範疇唔包拍戲
佢淨係可以上下綜藝節目都已經成日係熱門搜尋

的確係 機遇好重要
係ab全盛時期去日本 再去大陸發展 冇留係香港真係好聰明
就算俾佢留係香港 紅極有限
你睇jm簽左黎明 咪又係要去大陸拍劇 遲左起步添啦
Ab已經結埋婚生埋仔半收山 得閒出下event行show 身價已經超越哂jm

佢拍戲真係好屎 d表情永遠一樣樣
但大陸人即使踩佢戲屎都仲好like佢 反正多人討論又上熱門

大陸既熱門搜尋都可以係買水軍做出黎
Ab係大陸紅到莫名其妙 又唔係有咩好作品

留係香港做娛樂預左死架啦

香港人乜都反 乜都眼紅（紅左就會話人都唔知憑乜）

就算紅左都係最多一兩年 之後就會突然唔紅

現代香港人好快厭 亦可以話無乜忠誠度

你睇以前譚詠麟 劉德華啲fans 跟左佢地幾多年

開始多人識係因為係黃曉明條女
之後簽埋做跑男常駐就紅到仆街

簽得跑男都係紅/會紅

其實佢演技係唔會有進步
五官全部都係整容整返黎, 做唔到表情點演戲

AB係真流量明星, 你識睇熱搜就知邊啲買邊啲係真流量

王祖藍本身定位只係一個扮鬼扮馬好勁既香港人
都係靠跑男係大陸坐穩個位

留係香港咁細嘅市場邊個都彈唔起嫁啦，個個咪要返大陸由低做起先有而家係大陸咁嘅地位。
可能JM返大陸潛規則多兩三次，轉頭咪有機係啲大陸一線劇到見到佢，然黎發到豬頭咁。
選擇留係香港市場就要認命。

成撚個江美儀咁

但AB係大陸真係己經係神台級
後期果啲咩迪麗熱巴靚到痴線都去唔到佢既地位

信錯黎明

點解釋佢未去大陸發展前已經由香港紅到去日本？

AB, Gem, 陳偉霆，王祖藍
呢四個紅到legend級
JM呢d奀星

廣告多到鋪天蓋地

JM都以為黎明會係佢嘅大靠山

ummmm今日黎到arrr呢個perfume既eventtt

點止超越JM咁小兒科，AB響大陸係頭十位女藝人，係連宇宙GEM都未到嘅級數

你咁諗好過啲嘅就繼續啦

佢響跑男入面真係好charm，冇其他女仔代替到佢嘅位置

畀人屈整容屈足咁多年，但佢亦紅足咁多年，所以佢嘅路係比其他女藝人難行，但佢都可以一一跨越，好欣賞呢種咁堅毅嘅女仔

話冇人代替到又誇左啲

AB響跑男入面「萬綠叢中一點紅」嘅角色好重要，同埋無可取代，反觀王祖藍呢種攪笑醜角大陸大把，王寶強都已經可輕鬆取代

以前ab 同jm 一齊搵食 兩個齊名
之後ab去左日本人做model有少少名氣 多左日本人人識佢 之後好似去埋外國時裝展 個時已經喺國際有啲名聲

其實其中除咗生仔用熱巴代替之外，另外baby都有幾集冇出現，換咗其他女藝人，即時睇得好唔舒服，完全做唔出嗰種火花，變咗毫不起眼嘅花瓶角色，另外亦睇得出熱巴同其他幾個男主持玩唔埋欄，就連鹿含都只係半推半就咁扮演節目情侶

同埋ab紅得起其中一個原因係佢性格真係好 好玩得 唔會話有明星架子 呢點jm輸十條街

睇錯市真係慘
對佢地黎講 錢已袋 比人話下奶共有咩所謂
可惜奶都冇得奶

的士陳個期大陸算係幾缺小生（依家一堆偽泡就冇呢個機會啦）
古劍一個角色彈起左
BABY？
三個字黃曉明
兩個字華誼

有朋友做嘢見過ab真人，
同team工作人員一齊食飯

朋友話佢真人真係好靚，
仲要對個個工作人員都好有禮貌好尊重

利申：其實幾乎冇睇過佢做節目或者戲，
佢做Model時期買齊晒佢嘅寫真，純粹鍾意佢個樣同氣質

執晒嗰間 baby cafe?

只可以話jm生不逢時
早10年汶川大地震個陣佢話呢壇嘢係天遣，提醒啲人要愛惜自然，個時比人屌到開花又話要封殺又剩
遲10年講應該係連登上咗神枱

屌 點同呀 ab同佢地班人相處左幾年 熱巴又相處幾年
睇ab不如睇熱巴 個個玩遊戲成日就住ab

下下講完個英文詞又要譯番個中文比大家聽 背生字咩家下
使撚你講咩

佢仲有另一段架，講食晏就話咩好proper ge lunch

講真 睇果陣我覺得迪麗熱巴真係好落力玩

係，因為香港人比大陸人窮，間cafe開頭有新鮮感就ok，後黎賺得唔多，所以將啲錢轉投其他更搵錢嘅生意。而且佢唔多時間響香港，大部分生意都集中返響大陸，聰明嘅決定

連登上神枱，下場一定悲哀；
畀我就情願做連登仔討厭嘅baby

邊有就住 就住熱巴我就見

有少少星味
冇強國人陣柒味
已經贏大半

係連登上神枱有撚用

性格未必真係好
但鏡頭前既談吐識擺個明星格出嚟⋯唔識點講
除咗整容，佢食煙都俾人捉到至少2次
但又拆得掂

咁的士陳都係大陸人？

Janice Man 真心靚

中point

好明顯係ab經理人kim識得點幫佢發展

跑男嗰期佢都仲係靚

的士陳係舊果一批演員好似曉明已經好老，係爭的士陳果類年輕陽光男孩。所以的士陳爆左出黎之後，d大陸仔全部捧做韓仔風格。

其實Angelababy最勁唔係個樣 而係改呢個名嘅勇氣
Angela+baby呢兩個字竟然可以加埋做一個名 真係柒到暈
但無奈地 聽一次就會記得baby呢個名

我淨係想講JM好好J
完

救命呀, 柒到

有
嗰陣個個星期都睇
嗰時完全唔覺佢靚

嗰時william好無奈咁講: 如果人地都無話係，咁我又點認呢？

揾到
直頭相當衰吓

個嘴同賓穎差不多

天生靚？
無整容？
嗯？

其實佢而家個嘴都係咁.......
孖潤腸咁
睇相唔覺
睇片就....

發夢見到呢個經理人好鍾意叫旗下artist綑綁男明星上位
例子熊黛林
而ab未同小明一齊之前分別溝過周杰倫同埋當時仲係阿SA老公既鄭中基，不過人地只當佢sp唔想認真發展

繼續吹

咪又係cool牙嗰期

下圖綠衫 係咪 零製作？

粉絲當然可以選擇唔信
但佢呢兩單行內人全部都知
佢溝黃曉明都係小三上位

當時黃曉明有女啦
比ab做人第三者搶走
男既賤 女既cheap

哦

又有行內人

Ab有味道d
Jm似mk靚女一個

連登上神枱咁點
有錢賺？
港獨撚又活係井底

其實娛樂圈偷食出軌陪訓惡意中傷係好常見
最搞笑係有人會信明星係純情小乖乖

留名

jm 又唔唱歌.... 拍戲因為要等套戲出 D人先會識你

常見就可以畀你任意鐘意屈邊個就屈邊個

黃曉明前度show過短訊比記者睇，你冇得再護主

護主

黃曉明之前條女性格好有問題，拍親個個都唔長，而當時男未婚女未嫁，分手揀過個更適合自己嘅人做老婆合情合理合法，而以當年人氣加財富，選擇權必然響黃曉明度，如果唔係覺得baby好過前度佢點會咁揀？

而時間亦證明咗佢地依家好珍惜對方，婚後完全冇再有任何感情緋聞，我覺得完全係正確嘅選擇

歡迎繼續抹黑，我可以大大聲對所有連登仔講，我欣賞Angelababy，即係你地口中嘅護主狗，我樂於做呢個位置

自己睇

世上唔會再有下一個Angelababy

以前比高登仔越反越紅是常識吧
Ab 而我不知道

可憐嘅係班金鐘連登仔以為自己獨具慧眼兼可呼風喚雨呢吓笑死人

每次有呢類話題，只要一出baby啲靚相，成班盲反撚就即時冇晒聲出

講開先醒起以前行過啲眼鏡鋪係見到佢大頭對眼 依家都變左姓越既

有時唔明佢開間公司黎做咩

你對比返啲普通mk妹更係架